被美制裁，我很愉快

me too

好明顯土共唔撚驚

驚過我地先啦
平民百姓就真係無嘢驚